[搵ios舊game]男人加個奶樽變女人？

幾年前ios有個game係一開始比四種元素你，然後將啲元素加埋一齊就可以整到樣新嘅物質/物品
果四種元素好似係 空氣 水 火 土
而家好想搵番呢隻game轉左an機 唔知有冇an機版本

Alchemy?

Doodle God

係佢啦果陣細個玩 完全都唔識 卡住晒

以前中學個時係an機玩
比你撩返起舖癮